而家邊間電訊商有最高嘅手機網速？

而家返工公司每個月有mobile allowance
想揀個快嘅
成日見4.5G, LTE，有時又會話4.5G speed 幾多咁
其實點分？
一個月最少要有6gb data，有冇推介？

利申: 中學 到而家都係用3

1010

CSL 450Mbps LTE-A, 但你部機要支援到先得

屌你老母csl呢排load空氣 3都好過佢

我用Csl. 同Sun Mobile 又無乜事

iPhone 7 呢？

高速load空氣咪仲死

SMT 4.5G LTE係咪未推出？定係CSL/1010先有所謂既450Mbps LTE+?

CSL同SMT應該係最高汁

Smt就高汁...csl而家狗也不屌
地鐵冇可能上到網

轉左csl是咪中伏 係3 sunmobile轉過黎

其實都幾多sales mon住

smt未上過100up

呢個post引左好多sales入嚟

你部電話都冇4cc行乜春450mbps

其實smt最高行到幾多 csl寫明450 其他台冇明確寫明

有無人用21mbps可以放低speed test result